IT兩份工 諗左幾日都決定唔到...

諗左幾日都決定唔到選擇邊份好求巴絲俾意見
1. 政府T-con SA
2. 某大學 Contract SA (兩年約)

i. 其中 1 比 2人工高 ~20%
ii. 2感覺比1穩定（好似係
iii. 從未做過T-con, 一直都係vendor仔

邊間大學？我識朋友係大學做

唔方便公開住sor

巴打可唔可以分享下你朋友做成點？邊間u？

我驚爆左佢

tg傾:

呢個時勢 有高人工就照搵 儲得幾多得幾多

福利比較？
我反而覺得tcon 穩過大學contract

1

我朋友做 T-Con 好多年，
佢講到同政府工一樣噤穩定

邊間U先?
Shitty就不了

T-CON 年年跟通漲加人工好似係

T-con 0 福利
不過大學offer都唔好得幾多

有啲Agent有Medic, 但都睇你本身負擔
大學project 無funding都係唔renew, tcon反而少聽唔續，等tcon 巴絲解答

大學係真係IT部門, 定係學系請先?
學系既話不了, 無funding就cut人
如果IT office就OK, 大學多數medic/dental/AL都OK, 如果想進修仲有優惠
我有朋友做左大學好耐, 貪佢有全家medic

T con sa 有冇6xk?
大學應該十八日假，叫高幾k入大學輕輕鬆鬆好過